Titre : [[Le 4 mars 1887, il y a plusieurs erreurs dans le compte rendu du Cri du Peuple du drame du Châtelus]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Coup de grisou au Puits Châtelus le 1er mars 1887]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources